(港女)其實係咪香港所有女人都唔撚識儲錢?

真係好撚多女人係月光族
結婚時儲得幾萬蚊就叫做儲左錢
想識番個肯儲番下錢既簡直係天荒夜譚......
D錢唔撚係用晒黎Shopping食野就旅行，唉

我果件都係咁。
而家香港儲錢好似只係男人嘅責任咁

港女

咪撚結

萬零蚊俾家用買啲野出下街就洗撚晒啦

利申：男/月光族

九成都係

乜仲有一成儲錢咁多咩

唔係月光族嗰啲已經有仔啦

靚女係用錢堆積出黎既
個個月又要脫毛做facial買化妝品
不過如果係啲柒頭都無錢淨就死左佢啦

又要人靚 又要人唔洗錢

每月儲1萬3以上，名牌貴嘢自己買（唔會個個月買，會等下外國online shop減價先買)，化妝品用完先買，唔會買到成櫃都喺又浪費，亦唔會叫男朋友送（佢間中會寫下卡片、送下花、煮下飯俾我食呢啲心意嘢），買樓首期我俾2/3，養車供樓我俾多過佢，

份糧我同佢都差不多(每人3萬幾一個月)，如果佢嗰個月有freelance就多2-4萬收入，我地各自俾$8000屋企，然後每月食飯每人拎$4000，佢負責keep，平時食飯買餸佢負責用嗰舊錢俾錢，有用剩會儲起。

可能我同佢識咗好耐先拍拖，互相都好相信對方，大家都喺想揾個互雙鐘意又穩定嘅人，平時啲錢銀問題，我地兩個都唔會計較。

香港總有女仔會儲錢，我身邊嘅好多女仔朋友都鐘意儲錢，會研究下買啲咩股票賺少少錢，又會諗將來而去進修，佢地亦唔喺睇物質而去選擇另一半嘅人，但偏偏啲男仔又會覺得佢地太獨立太叻/搵錢唔夠佢地多而放棄。

要搞清楚個因果關係

咁你另一半經濟收入同你差唔多 有freelance 仲會多過你
佢d錢去哂邊

搵得兩萬 比家用還學費扮靚食飯交通後月儲八千
係唔多但唔係月光
扮靚野係真係有用加用哂or會著先買
正常有儲錢都唔會周圍同人講

因為有班傻柒男人 係一個男女平等既地方 仲係有一種要養起成個家既慨念 自己份糧兩人洗加儲錢 條女份糧就買晒袋 化妝品
唔係講全部女人係咁 但唔係咁既女人個樣又正常既 已經俾人溝晒

香港女人不知幾識儲錢
衣食住行都係男人出
自己 d錢淨係買化妝品

呢個年代邊有天生麗質
D靚女個個月洗勁多錢先KEEP到

有d整係整塊臉, 一除衫就唔得

佢要俾屋企家用俾得多過我，佢負責儲錢結婚嘅錢儲得多過我，

如果佢淨返正職就每月儲到6，7千，有freelance就儲到多2-3倍，所以佢先要做freelance增加收入，最主要佢想趁後生儲多啲錢，同埋下年結婚用，而我星期六、日放假都會去教琴增加收入，一齊儲多啲錢。

唔係唔識，係唔洗

月光族 享受左先嘛
仲要講明唔會幫手儲錢買樓

鬼叫佢係靚女

冇問題嘅 但係唔好要求男方同你相反拎曬所有錢嚟儲囉

我唔會揀太窮既女人做老婆
女朋友就無所謂
利申：有錢

緊係啦, 靚女唔洗捱咩, 唔買呢樣個樣擺上面點維持到個靚樣

有錢怕咩老婆窮

儲錢係唔夠, 錢要識生錢要學投資先可以係香港生存到

女人迫男人做炸播。
挾男人性慾以令狗公

第時離婚既話，五五分家產
蝕底果個係我
真係啱我既，窮都得，但一定一定一定要處女
我無幫人埋單既習慣

咁早諗定離婚, 同埋唔一定分到

女人屌十次都厭喇，靚唔靚女又點

你都戇鳩
真係咁有錢仲駛撚結婚咩

總之蝕底果個一定係我
唔信有愛情，只係適唔適合一齊生活
日後唔適合，離婚唔出奇

OK

儲錢多過另一半(都係近排講起先知)
男仔d興趣燒錢d
同埋佢放工約fd食飯次數多我好多(我放工好多時唔想出街)

個女仔fd結完婚佢老公嘈冇晒錢
女仔fd俾左首期買樓
講緊2x歳，人工都冇30k

又有個女仔fd有父幹 佢老公又有父幹
搵幾萬淨係買下skincare&makeup做下facial~幾千蚊
佢話「我個個月份人工都冇點用」

你遇唔到姐
我識個女仔勁慳+返一份正職+2份炒散為儲錢

利申：媾唔到

唔好假膠

btw，唔娶窮女人嘅原因唔喺怕分家產，喺根本日常生活相處都有困難。

舉個例，平時為左陪佢，一齊食大家樂大快活吉吉家其實無問題。

問題喺你會就佢，無奶油要你屋企人就埋佢，講緊平常食一餐，是旦叫姐姐買個餸，材料費都夠平時食大家樂一個月，可能喺佢世界入面，佢覺得好又一餐，唔好又一餐，何必食咁貴，但喺屋企人世界入面，喂大佬，我真喺唔覺得貴喎，食餐飯你都想有意見？

而且兩邊生活態度同待人接物根本唔會相同，我唔喺話踩緊邊個，之但喺你將有錢人嘅世界觀放落相對窮嘅人身上喺一個災難，反之亦然。

為對方又好，自己又好，早分好過，唔好勉強大家，佢無左你會更幸福。

港女係垃圾都唔係第一日既事

男人都係咁點睇

利申成日去日本旅行

嫁左有錢人
身家即刻多過你儲二百年錢啦

條女係咁好辛苦

亦都咁講
唔問返你攞巳經都係有價值呢條女

你有道理，但我都無錯既

不過我覺得娶左人，佢日常生活我有責任包低，例如食餐貴既我自然會埋單，間中買奢侈品比佢開心都無所謂，但大家當然prefer慳家女啦

你講既相處困難，其實價值觀可以變，而我係大學認識到無咁富有既女仔，有部份都好懂事生性，有教養，眼界都可以好高

所以有學歷既女仔都會加分

我同事老婆俾首期買樓